Herman yeung：遊行人士步速為每秒20cm

3公里路程要行四粒鐘

有去就知現實係每分鐘20cm

根本唔係人行得慢,只係有大量人中途加入